[雲加]屌牙今日中一新生登記我唔記得左去！😱

典算😲

雲加話：我只去小一嘅

唔使驚, 13年免費教育, 去教育局叫佢幫你安排, 不過派到咩學校就無得揀

險簽

up乜牙😑

…我派左間band one 第一志願牙
去左同學屋企玩
點知要登記姐！
屌牙而家即係咁牙😧

屌牙我咁辛苦入到
吾系甘都得牙！？

讀多六年小學再排過

打去學校無人聽😩
媽咪返緊工牙
我唔識點去中學😢
問下大家 我返小學問下老師好唔好
緊急

4點先完

依家扈去都趕到

！！
多謝你牙！我叫工人帶我去先😘😘
使唔使著校服架

😐